[26] force155定drg 160i

歡迎討論

送外賣就force155啦

都係用黎代步 返工放工用

Force

Why?

型

置物空間會比DRG 大D 裝到FULL FACE 仲有少少位
DRG裝個FULL FACE都好勉強

但係drg其他既配置好過force

seat 底科屎係大啲，但平台位一定係drg屌打

科屎根本就係一架閹割版嘅smax， 全車鹵素燈具，每年所謂嘅改款就係換貼紙換色，除左佢係平價少少之外，完全唔知有咩再值得去買，如果咁講求seat 底空間，買smax好過

如果唔係 我一定推薦drg

drg平地台大好多？

佢冇斜板而換取咗多平嘅空間。 佢真正平嘅位置，細大鷹唔係好多

揸完drg之後，上返force第一下覺得點解會頂腳左

巴打，你覺得drg定force 座高低啲？

留名學野，drg tong force 性能上係咪無分別？

數據上就好似差唔多，但我覺得drg係輕快啲同爽好多，force 個感覺上比較重，可能車身比重設計有別

想好玩又有玩樂趣味就drg，如果咁想要講置物空間就smax，我個人覺得force 除左係三架中平少少之外，根本性價上唔高， 閹割版嘅車嚟

差唔多好似，但係我改過張櫈黎

我都睇中左force

係未買新車好過搵二手？

問得嘅話 買新

我當然想慳到幾多就幾多

但我上28car瞓
見d二手都兩萬尾

同新車都好似爭唔遠
所以先有呢個問題

同埋想問下
force如果出入屯門公路
普通代步ok唔ok

第一次玩電單車， 求指教

155羊行屯公真係辛苦左D
起碼上300/400

定位唔同 好難直接比較 兩者一定係DRG好
Force 比多少少上 Smax啦
利申 已訂Smax

順住揸8，90冇乜問題
但想扭快啲爬頭就難啲（由其大斜路）
同埋上到100架車就吃力左啲
不如買架300羊